[PC][Proclub]FIFA17 proclub招人

D1-D4輪迴緊，舊人又開始潛水，想招d新血。
唔係球霸/燥底怪就okay，
要求如下：
一星期最少要有兩日online，
會入到discord一齊傾住打。

最需要後防同埋前鋒
有意入TG:

rcb ok?

聽聞EA派左好多假玩家製造多人玩既假象
所以有d玩家玩冇耐就潛左水，明未？

點解唔用party

Pc用乜撚野party